唔該大家正視下今日地鐵自炒單野，唔好再假膠

上個星期想屈抗爭者燒山比人爆大鑊屈唔成
而家就黎屈抗爭者搞東鐵
要諗下有咩影響

收到風福建佬做